【東涌迫爆】東薈城超市貨架幾清空 區議員促限制經港珠澳大橋到港客量

港珠澳大橋開通第三個周末，東涌今日下午依然迫滿人，不少旅客在區內超級市場掃貨。有區議員要求政府分流旅客到市區，又希望政府限制經港珠澳大橋到港的旅客數量。

東薈城內的超級市場，今日成為旅客的掃貨熱點，奶粉、洗頭水及益力多等熱門商品都被搶購，收銀處前有旅客手上捧着5排益力多，貨架上洗頭水只剩數支。有銷售員表示，今個周末的情况已比上周輕微，經理亦有着她把貨物盡量推出貨架前方，看起來不像被清空。

身兼立法會議員的民建聯離島區議員周浩鼎指，東涌今日仍人山人海，但秩序良好，期望政府加大力度，分流旅客至其他地區。他亦重申，把B6線巴士站搬離民居，是刻不容緩。

新民主同盟荃灣區議員譚凱邦則不認同分流，指市區旅客本來已多，「大橋的問題要在大橋解決」，表示旅客多只為看大橋，大橋東人工島原亦有計劃設觀光位置，盼當局重啟計劃，讓旅客只在人工島參觀大橋，毋須到港。

洗頭水都無

未富先嬌

咁搞法物價一定升

B6限香港居民搭囉

東涌RIP

元朗區撚表示深表遺憾

發達啦

咪係，13億人一人比一蚊系列

青衣撚表示好驚
btw，都係果句抵死

東涌本身都貴

東涌人

鄧家彪都係東涌議員
服了服了

抵撚死

東涌d 鬼佬屌晒鬼

東涌區議員未富先驕

真。光復大行動

要趕走周浩鼎 就要組團入東涌撐支那蝗
將矛頭指向民建聯
再加多幾句話 要不是支那，東涌人飯都無得開

唯有咁樣先可以引起東涌居民反彈
趕走民建聯

區議員話要限制遊客？我地要反其道而行

唯有趕走周浩鼎先至係真真正正咁光復

hktvmall 門市開係東涌地鐵站真係有先見之明

請問有冇收到上水居民賀電

今日經過 地鐵站出面真係多人到癲
平時10分1人都無

嚟幾粒鐘就唔係客, 係叫嚟屙

包容下啦

限你老母
Plan好哂將支那狗送去東涌，咁市區咁少d支那狗囉！
然後再送上大橋，一步一步趕出香港

有冇見過人旅行係一車車日用品搬走？
我見過！我真係見過！

應該整個港貨網購平台
上網買嘢、畀錢、揀取件時段
之後個人一做完入境出嚟就有間鋪拎貨，拎完貨落下面果層出境返珠海

高鐵站都可以整返個

收到消息,東涌投周浩鼎D港豬真係唔抵可憐,屌你老味港珠澳開通左E家又嘈生曬

08:55開始

一句講曬,現眼報
形勢一片大好吖拿

一限制嘅話條橋就真係唔知起黎做乜嘢

整冧條橋仲實際喇

你都on9 俾成億起跟住限人數
多多都收啦

鼎鼎想話唔畀佢地來又唔得，唯有畀的D明知冇用意見

東涌打將時係橋頭堡，好似清朝已經係，所以靠你地頂住

又要加租了

上水居民表示咩好呢？

本身星期六日青衣城啲餐廳已經好多人
再加埋啲蝗

東涌有炮台

敵人反對嘅我哋擁護
敵人擁護嘅我哋就要反對

呢招幾時都啱用

YEAH

明日大嶼

13億人 一人留低一件垃圾

條橋咁撚貴梗係用到盡啦

林奠：東涌關我撚事，我住半山

搬個新田購物城過去東涌啦

振興經濟

之前屯門水貨客 就事不關己 睇下到時到你地會點

鬼國連沐浴露都要驚假???

加物價未

澳門班人真係多謝曬你，以前中山到珠海一帶班蝗蟲都去澳門買，呢家跑曬黎香港 有香港仲搵鬼去澳門買咩

恭喜

最受害都係得D鬼佬同富東居民
關東涌人鬼事

一早已經好少去東薈
餐廳得大家樂翠華老麥
360果條隊日日都咁多人
根本就係遊客區無變過
都唔知有乜咁大影響

仲話乜撚分流我分你老母根本就唔應該俾d害蟲落黎

天真 新屎坑炸

刺激香港經濟增長

你講咩

慢慢變成上水咁 一街都係藥房 咪唔驚冇貨賣囉

叫個傻仔龍心去搞搞佢

東涌想起都起唔切 逼爆就啱

好似收左山

住青衣城附近 而家好驚

東涌人應該反思點解唔識把握大橋通車機會致富

其實澳門狗都有份死過來搶物資

班鬼佬機師屌晒鬼
除左話逼 周圍都係人
仲直接話搞到東涌downgraded

益力多 都要掃

邊個區議員歧視大陸同胞

條橋好似未到最高使用量喎?

屌你老母
限制人數嘅話
東涌點樣共享祖國繁榮

限制？咁我起條橋做咩

大陸冇洗頭水

東薈城係。不過間百佳就比較有影響。惠康已經變左marketplace 百佳都俾人浸佔埋

香港是我们中国的
上水元朗东涌圆方也是我们中国人的
要不是我们来消费，照顾你们，香港早就完蛋了！！

奶粉都可以理解，洗頭水有乜好搶

我決定聽日冇特別事做都入一入去掃晒d 日用品